美斯老左反而多左遠射

係咪過人能力下降先咁

爆唔到去底線 咪要提早射

老了

係都好正常姐 仲後生咩
前面又無好嘅支點幫佢 好難入到禁區

位置唔同左

佢高峰個陣 好多 輕輕一挑 就入左 好痴線

老左仲好似出道咁一個爆入禁區咩
爆咁幾次就冇氣

好事黎 有時人地擺大巴猜唔入就要用遠射或者9981破密集

反而你扭得一兩個後面仲有人係到守 不如搵位ban埋去入唔到都多個角球機會

後生個個有心有心，大戰300回，抖幾分鐘又切過

老左真係有心無力，早洩都真係唔怪得佢

18-19 果年啲罰球真係痴撚線

今場2粒都禁區外

跑唔到嘛

傻仔黎，識玩一定係學C朗咁等隊友做曬啲野，自己門前等餵輕輕鬆鬆tap in拎功勞

講真, 啲隊友咁屎
丹比利波唔識射, 丹麥朗拿度又廢, 基沙文間中勁下, 唔靠自己靠邊個

我淨係識韋拿

啱啱又入完球世界波

點解c朗入完遠射就俾活著何求開post吹奏
美斯入完就要俾人問佢係咪老咗 開始退化

爆唔到入禁區

同占士一樣, 而家剷唔到入去, 成日掉3分

老啦，仲扭咩。陣間扭到變扭卡素

唔好拎賤種玩具猩猩黎比

隊友廢咪自己遠射囉
橫掂喂波比丹比利都唔會入

但12m同罰球好似入少左

其實話佢回塘個D人有冇睇波
佢今季好撚多靚波

邊個丹麥朗拿度